評心論 成日話買唔起「樓」班後生仔 有冇努力過？

掛住吃玩 去旅行 追名牌

咪就係，只要你肯付出40年的時間，要擁有一層樓絕對唔困難！

買到又點，做死一世樓奴唔抵屌喎ching

香港咁既樓邊值咁既價
你買埋我果份

只要付出10年時間，應該可以買到個屎坑

一年去少幾次日本就買到啦

就算比你買到， 都係樓奴一個。
到你死果日， 同d子子孫孫講人生最自豪既野就係用左一生人同所有錢放係幾百呎既牢鎖著自己係入面。

又或者你咁勁， 唔止買一個單位， 而係買左幾個單位收租， 又可以同d子子孫孫講一生人最西利既事就係協助升高個價市，做小業主，一同剥削窮苦大眾。

一年去少幾次 比你頂盡慳四萬
十年唔去 都係慳得四十萬
四十萬宜家買到d咩

你是否公屋居民

睇下旅遊台 成班都去旅行

藉口多多

而家樓價確實係離地，但如果因爲而家樓價離地而唔儲錢，拎晒去旅行買乜買乜咁。到時樓價跌呢班人都只係繼續得個望字

兩公婆都80 萬啦，加埋爸爸媽媽520萬
無乜難度

你有首期既話
去少幾次日本 的確可以用來供樓

但大前提係
你要有首期

靚抽

yes
如果有第二次沙士
跌到百5萬
銀行唔借錢俾公務員同銀行職員以外既人
有幾多個後生仔買得到

如果5年前你買，你宜家咪唔洗做樓奴囉
加按收租無難度

哦！ 原來中大校長係住公屋既， 明ha

好叻叻呀！

你都係想要膠姐

原來老曹都係公屋居民！

世事都給你看透！